秒回下我好冇

咁都1001

Hi

17歲同事呢

嗨

唉

做咩

無左你tg

？

你唔驚佢係肥矮毒柒窮咩

狗狗

唔怕

做咩比膠我

汪汪

我識你？

吹？

應該識

下 ？

唔好相認

你有無喺tg post留過tg

媒人要收利是

沒

快

咁當我無講過

bye

1001

係咪仲有個痴撚線港女

問下先

係

唔識
我9派

你地係一對？

我都想⋯⋯唉

去馬啊

返工狗提提大家：
返工都要留時間拍拖

我對佢係可有可無⋯⋯甚至係嫌我煩

那有拖拍

8====3💦

唔知
唔識你地

留左個星期日啦

如果有嘅話

好辛苦

Gay

[img][/img]

打風喎

屌 原來真痴線

我唔介意

即係咩

鍾意到痴左線

上年打風都出左去睇戲,有地鐵就未驚過

祝你溝到佢

人地唔想理我，我可以點

留係安全地方啦

師兄你都幾得閒。。

咁唔知喎

都係

心好痛

唔見你秒我

係屋企冇野做,打機又打唔到一日

唔好咁

秒

我都唔想

留係屋企訓

心痛

慘

做咩事

女仔係咪唔鍾意人秒回

你豬黎

=.=

睇下咩話題掛？

Yes i am

頭先整緊野

唉，無話題

咁
點幫你

聽我呻下，好辛苦

你講 我聽緊

同類
利申:一日可以訓17個鐘

咁你係有病

整what?

渴睡症

我都已經講緊

整緊電話 save返啲嘢

真架？

咁繼續
但你絲？

閃卡

你又知嘅

佢係絲⋯⋯

全職Bb
唔小心訓著左一醒你就開左新post喇

咁冇啦 搵下話題啊

早晨

緊係講笑

你嘅post 點可以無我

?

我信咗

今日中出咗幾多個

0
有冇人介紹俾我中出下

咁快1001

冇 sorry

So bad

仲以為搵唔返你啊on9

係我錯

上連登 勿認真

我都以為搵唔返你呢個on9呀

咁你快啲俾你個屎眼我中出

冇咗戒心

on9仔啊

非基

小心比人呃

慣咗

點解冇學精到

因為每次都以為自己唔會俾人呃

都要基
話晒係你錯

搞錯

9up post

冇搞錯

渣ga

天真過天真嬌

又周我

Stalk緊你

同意
十個9個麵係呃人

Nonono

Yes join?

驚？

都係呃人

Join

係鬼

驚你嬲啊！

溝完女先啦你

快除褲
我去到沙田圍啦

咁遠

返緊屋企
要轉車㗎

講緊比人屌屎眼

住山卡啦？

yes you

邊到有女溝

你想？
叫達人幫你

第一次有人擔心我驚我嬲

同類

樓上

Sorry搭錯線

樓上係你

樓樓樓樓上

真喎

唔滿意咪走

我冇咩

Thats me

是但

留比啲有需要人士

笑 gay test pass

5g

咩

Me no gay

Yes you just cow girl

介紹下

呢個鋪有人擔心你個個咪得

我係唔係絲又點

係絲對方係巴
咁咪易啲

1999 sor

習慣就好

我邊有你咁on9

扮啦

男追女/女追男根本一樣，係鍾意就會鍾意

咁又唔係
市區囉

唔好講到我成日都係咁

毒撚都想有人擔心下

唔係個個女仔都咁主動

你地又黎叫對方做on9到世界盡頭
既然咁開心 你地大家繼續打和～

女追男辛苦好多

唔講啦

但沙田圍

真

佢話我先架

有幾個女仔主動我，但我好狠心就拒絕左 廢事拖住人

咁就叫你做on9啦

咪一撚樣

靚仔巴打？

痴撚線港男

係咩

女追男應該易好多下話

柒矮毒

咁打和啦

未試過其實

以上句句屬實

No you on9er than me

點解女追男辛苦好多先

果然有輕鬆智障

我比你試下追

唔信咪算

唔好嗌交

關我咩事
我咁醒點會on9

男仔唔易動心我覺得

唔係嗌交，只係你地信唔信都唔關我事

去到九龍塘啦已經
我返part-time入咗去姐

自以為是

話你on9驚你嬲啊

Okay tg

講下笑啫，巴打實好靚仔

返咩

對唔住

我真係嬲左

康文署

要tg先追到,咁渣架

我都覺

有咩做

唔係，只係識氹下女仔，但對住鍾意嘅人反而唔識

係啊 咁唔追了

會口窒？

點先可以無咁著緊佢

睇下d男人除衫後副「計」 偷望泳褲𥚃按耐不住的巨根

唔好睇佢啲嘢

又唔係，只係唔會氹佢，而係一輪嘴問好多關於佢嘅野，好想了解晒佢全部

正

我追晒佢所有post，依家又loop⋯⋯

咁你了解到未

唔小心睇到

痴線

原來如此

了解到都係面果浸，底果浸永遠唔知

有冇見過先

我根本冇一下唔望住啲後生仔
見到佢哋啲腹肌 電撚死我
日日返我都願意

我一早話我鍾意佢鍾到痴左線

好正 介紹我返

未，係咪好on9，我都覺，無眼睇

癲鬼咗

啱啱刷完牙
好爽牙

以前未試過咁

Yes I am

點解會鍾意到咁

我未沖涼

係都比我繼續做落去先
做埋呢個月就冇啦

你追我呀？
好呀

點解？唔續約？

我都想知，但我對佢嘅感覺比以前我鍾意過嘅女仔都要強，好想以後淨係同佢一個，無晒後路都唔緊要

咁都要人哋同我續先得㗎
約到12月咋嘛但係佢都未有搵我返其他

on9仔

一齊on9

快d去，好臭
隔住個moon都聞到陣臭味
等你返黎

咁佢肯定好正

未搵姐

你就想

佢唔沖涼都是香的

唔係，我連佢高矮肥瘦都唔知，但只要係佢，點我都唔介意

希望佢會搵啦
但其實我都仲搵緊啲full-time做

真係等？

ho臭啵

係呀
快d啦

係咪呀

心交得好深？

全職返工狗等緊你加入

一啲都唔深，識左一兩個星期

咁好

咁 咁快就鍾意到咁

一路全職返
一路全職讀

讀咩

痴線佬啊

Bachelor

咩科啊頂你

你就痴線

IT

又鬧我

都話我都一次咁，實在好on9

大隻仔 正

再唔去沖就打你pp ga

咁快墜入愛河

打！打完會瘦啲就打大力啲thanks

唔鬧唔得

Why why tell me why

打者愛也

冷靜啲

等你沖完涼答你

痴撚線我瘦底
受型攻一位

可能有時就係咁，你要鍾意嘅就算未見過，幾日就會沉淪，唔鍾意嘅，見幾多次，傾幾耐都唔會鍾意

個個都逼我沖涼

大隻仔呢

係咪要我幫你沖呀

咁你加油呀！！！

少少

捉得愈實，愈快溜走

渣ga
禾貢毒都未驚
你驚晒閪咩

好似番梘咁

唔好咁chur

吹咩

呼呼~~

你教下我點，我真係好chur，好多時迫到人好辛苦自己都唔知

都話咗唔係大隻仔囉

白痴

知就要改

sor lor
898

照殺

一直都想改，但控制唔到自己

唔好

你係咪會捕住佢啲po

係⋯⋯

唔好唔好

有冇佢其實聯絡方法個啲

沖涼先

有，telegram，佢有我電話

Gg 咁你係咪捕埋佢online

咁又無 但我以前會

癲啊巴打

我以前仲癲⋯⋯

咁想點先

唔好咁chur呀

冇
不過你中出咁多女

5分鐘沖完

未去

我已經每日都提醒自己唔好重蹈覆轍

唔好派我膠
而家去 等我

加油 陪佢多啲 女仔好易慣咗

係中出咁多仔
冇中出過女

佢嫌我煩，唔想理我，仲慣條撚⋯⋯

屌⋯⋯佢啱啱坦白左⋯⋯

89

痴鬼線, 瞓唔著添

Backed

你一去沖涼就靜晒

各位巴打要小心

講咩

回來了

以為你唔見咗添

ok

大家咁俾面

'覺得你痴線 又好似見到以前嘅自己 好煩' 我收皮了

hi

Miss me?

no

慘豬

Okay got it

好悶啊呀呀呀呀呀呀呀呀

好撚爽啊

攰

有我在

冷靜啊！！！！！！！！

你係台柱

訓啦咁

啱曬 搵緊人傾計 搵唔到
係你喇

陪me

樓主愛大家

我諗我以後都唔會搵到一個我對佢感覺咁強烈嘅人

我係咪中獎了

Ing

咩料 當我中獎啦咁

一齊瞓

知就好
冇嘢做咩

不了 未吹頭

會唔會等佢

幫你吹

點幫

乾晒啦
好在有你幫我吹咋

快d去吹頭啦你

好羨慕你地

點解？

有人秒回
唔使等佢幾時覆 唔使諗點解藍剔

秒回你

多謝你

唔使客氣
但你等緊人覆你？

做咩事啊

未去 一陣先啦

無啦

以為你有煩惱

好好振作

都無話煩唔煩惱 自己知自己事

撐住啊

好掛住佢

唔好再搵佢

比啲時間自己 會過去的

I’m strong!

咁就好

唔係操到咁大隻做咩

冇圖？

無

唔會再搵
但見佢話自己係賤人
係垃圾好心痛

又想呃圖

知道 多謝你

唔啦 無謂出醜

發現你好留意我

連登有愛 好似係
我愛你

無咁易上當

俾10秒你

呢位ching想點

我大你廿秒

唔知

留我做個垃圾

係咪mon住我

30

長留戀於你家

唔好啊

成個post有一半都係你留言

咁唔留 我走了 拜

打風好L驚

冇事嘅...應該

卡芝嘛

諗到個方法

做咩表白

咩方法

你異性緣好
啊姐我羨慕
後生真好

唔覆你 就少幾個留言

咁我走啦88

On9仔 返嚟啊

Okay good
冇啦啦係咁流鼻水

係咪未吹乾個頭就吹冷氣呀on9

會 一定會，但唔會再煩住佢

你點知

知你on9

咁你同佢保持下距離先啊

屌真係狂流 放假先病係咪路

無㗎喇，唔會再聯絡了

間中tg佢啊 你話有佢tg

仲笑得出！！！！！！

人地開到口話我痴線，同埋佢成日delete tg，我諗我好快唔會再搵到佢

唔笑囉

關咩事 我連佢巴打定絲打都唔知

咁算了

你唔串我個陣係幾好人

你個名令我諗起澤仔

講下咋 有你夠啦

又是你 夜晚先會見到你

係啊 夜晚一靜個腦就停唔到
講講下情花毒又想發作

慘 以前都會咁

Btw 你知唔知點解諗起澤仔

試解釋（20分）

又點撚樣牙

你唔話我on9個陣都幾溫柔

對唔住 唔好咁惡

我都 有你就夠

咁就覺得溫柔啦？

唔記得邊次黃宗澤係勁歌唱‘’我這樣討厭 他完美如此‘’
屌你點知走音 笑撚到我仆街

bb

Bb 愛你

我淨係諗起佢同Eason一齊唱歌
佢真係好俾心機

巴打咁易追

屌你K歌之王
澤囝唱歌出曬青筋果個樣真係充滿喜感

係
屌 笑死真係

好驚

好驚你會呃我

想切咗個死人鼻 流完未呀屌你

真毒

吹乾個頭未呀

我唔會呃你

想識

吹頭咗 但仲流緊

我愛澤囝 我愛澤囝！！

*乾

但佢近幾年殘咗好多

快點來識我

識完

病了 ？

突然流鼻水

點識

切

Ed

因為喊定？ 食啲藥打底

238 5個0
call 我

圖？

有無人已經係屋企儲糧/貼膠紙準備迎風

冇喊啊傻 我啱啱食咗啦

好似係218 sor

冇人聽喎

你有興趣？

儲咗糧

點啊on9 238定218啊

秒我

有興趣睇你切咗個個鼻

可以

Okay

好啦好啦 唔話你啦

幾勁喎

大家有咩do

多謝

Y so onj

仲唔訓

準備訓

Me不打架的

好仔 唔打女人

岩岩想問你做咩仲未訓

Y so weak

有冇咁啱啊

返咗成日工了

係 介紹我比人識

你拒絕only

拒絕咗邊個

就係咁岩

屌 諗下洗唔洗做定準備先
搞到好似世界未日咁 明明都係1兩日既事

屌 講起返工
我好似有份report未send俾啊姐

5g u

巴打咁夾

我驚停電多啲

Me then

好緊張啊
好想感受下無左文明果種感覺

唔洗你辭職了
即炒

咁叻 咁快d訓

拿 話咗

會餓狗搶屎咁

Next plz

你養我 ？

多謝 你仲唔訓有咩做

冇了

尷尬了

喵喵

咁可能等我中六合彩

咁我養住你先

好

okay wo

呱呱

Sorry唔記得叫佢食藥

食藥啦乖

想好似睇戲咁睇到人性係光輝定醜惡

藥都冇錢買

香港就一定係醜惡
賣膠紙都要坐地起價

膠紙 真係有需要用嫁咩

商家佬真係 唔放過任何一個搵錢機會

痴窗呀
驚爆玻璃

一般家用玻璃鋁窗其實無用

未痴

會唔會到時我唔再存在

咁其實姐係冇用

天堂見

Ok我買比你

我入文具舖想買支筆見好多啊姐排曬隊買
心諗 東張西望影響力都幾大 講多句又重現返盲搶鹽個景出黎

樓豬訓=靜晒

有啲誇張
啲師拉就係咩都人講就信

掛住佢咪出聲囉

唉，屌到我無地自容⋯⋯

賤人

諗下 有冇提議

好撚廢，喺公司喊左出嚟

唔好啦 未去玩夠呢個世界

我會開心

冷靜啊 喊有用咩

我做咗啲咩

自己標出嚟，忍都忍唔住

搵啲世藝整下
一味諗住會仲唔開心

野都無心機做，係咁聽頹歌

出完 post 先消失

喊啲乜呀巴打？

要記住 你地識咗唔係好耐架咋

車 豬咩

佢未戀先失

佢終於對我坦白

你識我？

人生第一次對一個識左短時間，仲要未見過嘅人喊，以前失戀都要飲左酒先敢喊

坦白咪好囉，依家可以 move on

唔識 但估一弓

*到

你冇俾我中出

估錯呀 ching

但你太急 chur死咗人

不了 你中出過太多 要小心有病啊ching

會keep住驗 有心了

咁早起身有咩做

我都想

真係唔應該再鍾意人

咁就好
你條女都要驗啊記得

唔關事 可以鍾意但記住唔好咁chur
真係會嚇走人

希望經歷過今次會成長

加油啊巴打

被人嘈醒咗

我都係

唔開心就搵我傾下計啊

醒咗再訓！

咪咁懶訓啦你

你上面先叫人醒左再訓返
回我就叫我咪咁懶訓

你特別呀嘛

咁覆又唔得
咁難捉摸嘅ching

唔開心到成個人冰凍左咁⋯⋯咩事

而家好曬喎.....
認真 搵嘢分散下注意力 時間過得快啲

個感覺好似撞鬼然後背後有一陣涼意咁，好奇怪

回你農務

我冇女 我要仔的

點解會咁

唔開心到咁，真係第一次

Btw你個名

gay多數靚仔

我未試過咁

真秒回

我都未，以前喊到癲都唔會

係 你都可以

點解未見過 但感情好似好深咁

唔一定

秒你了

俾個叻你

真係咩

係，所以我話佢好唔同，我真係feel到，殺害力都勁好多

我真係唔知啊，或者就係命運

就如直仔一樣

重新振作 再好好出發

見過啲好靚仔 然後佢係gay

但係有啲相反
我見到好多係直

唉，依個時間好短，創傷好大

依家又發熱又發冷又心跳得好勁又作嘔，係咪可以去死

係咪情緒病？

55

我唔知，好辛苦

我之前都係咁...

好想放低佢

挽留

是但 靚仔又唔一定好

唔好去死

我淨係要嚟玩 中出
唔洗過人世

我未有蠢成咁

點可以咁

驚你真係會

反正冇男朋友

絲打？

巴打

一齊報仇

同隻貓貓沖咗個涼

真基？

當然

之後同佢一齊訓？

放低... 唔係話咁易嫁
搵野做分散下注意力啦

好悶
睇緊個風點行

特別好蝦

覺得自己好嘔心，成日翻底牌俾人睇，又上嚟叫春，咩都要公佈天下咁

無心機完全

依家係咪暴風雨嘅前夕
點解一啲都唔似會打風

頭先瞓我隔離

星期一唔想返工

多啲搵我地傾下計啦
我都係同呢度嘅人傾下計先放鬆啲
共勉之

去街睇

殊

搵我

係
個風未殺到

一齊？

想知出面係咪咩都被人買晒？

要小心呀on9

冇晒膠紙

話唔定星期一朝早仲係8號風球呢

係就好

你都要小心呀on99

返半日

悶到已經秒回緊大家

我已經不停煩住你
好彩你唔嫌我煩

啱啊，一齊傾計

出去好多野搞

半日都嫌多

唉，成舊垃圾咁

報道又話3點會掛3號波

唔怕 我都係垃圾

打完風仲會見到我 放心啊on9

3-6點呀

唔好比風吹走

唔會呀

半日唔返啦

又想喊⋯⋯好廢

唔會 夠肥

想喊咪喊囉 洗咩屈住

肥可能先食風

你兩個咪再曬恩愛

大範圍

Okay bye 我自己走

媽咪喺隔離

被嫌棄

同佢講 吹沙入眼

我唔會嫌棄你
我咁愛你

要走一齊走

點解咁難受

我都想知...
又掛住佢喇

成日諗咪仲難受
煲下劇打下機就會唔會再諗

搵野比自己做下的確會易捱啲嘅

無心機啊⋯⋯

我唔知可以做乜

都係你最好

你嫌棄

啱啊

講下笑姐

係咪啊

yes

on9仔今日唔使陪女女？咁得閒嘅

那有女

9up

Trust you on9jai

未買膠紙

thanks

人生好失敗

肯定要
岩岩番工搬撚晒d野走,星期一打完風又要搬撚番晒d野出黎,做撚到隻狗咁
正87

買到未

未 是咪關心我

以為你唔見咗
我都想唔返

巴打做邊行

泳池

是啊

一樣,partner黎

已經煩到連依到都無人理我

我在

介紹

但搵唔到邊度仲有得買

旗都扯唔到

你都冇心情啦

RIP

其實我屋企都冇痴

用真身follow你會唔會太癲

未咁快

小心啊on9

你提左我好多次了

Okay 唔提
你去死啦你

okok later

其實佢同我同一類人，分別只係佢鍾意嘅唔係我

你忍心

用愛去溶化佢

唔忍

算你啦

識到你幾好 大家都咁on9

終於認大家都係咁on9

頂 中伏

我諗1001之後會搵唔返你

飽死

食咗咩

why

如果我唔開鋪

mk果間爆丼屋
本身個飯睇落細細份咁仲專登叫多個沙律
點G多到pk

Nooooo

都話人地嫌我痴線

我都未

幾時同我食

好食？
我未食過

別掛念我

你變返正常人先

你幾時得牙

我覺得算幾好食

毒撚=always free

下星期一or三？
靠你做搞手啦

不嬲都係，只係對住鍾意嘅人唔係

你會開po的

唔約

個次follow完你 係第二個post 唔記得左我
嬲9u

你問我係邊個啊

好啦咁 原諒你

今日係九龍塘apple見到千雪bb

咁遲啲去試下先

多po

唔開

蟹子沙律同三文魚幾好食

唔準

三文魚
最愛食

經過今次，我會努力改

不過有d貴
148 同收加一

都真係有啲貴
但好食嘅話就值得一試

樓豬真係唔秒回

可以trytrt

Okayokay

掛住人就搵人啦

狗狗呀我好悶 聽緊人唱k加吸二手煙

咪踢爆啦

做咩仲唔走呀

佢哋未完

早走啦，陣間打風呀

好啦塵塵

遲啲去試 啱啱打完邊爐 飽到癲

你有我tg啊

啱啱打緊邊爐

走 唔好食二手煙
臭撚死

我係尖沙咀又唔覺好大風住

危險啊

兩邊都要傾

而家搭車返去了

傻

對唔住囉

咁你小心d啦

屌，我都想打邊爐呀

我kc已經feel到好大風

唔洗

一齊去打

Kc 即係邊

仲要派膠比我
自閉先

仲咩派俾你

*做

山竹山竹你在哪

未到

我自己接返囉

好呀

葵涌

麻辣鍋

我幫你接咗啲

全職bb
心情唔好

收到風有人掛住我

樓下好大風

我收唔到風喎

都係個啲事 咪

咗應該係我收錯風

咁吹唔吹得走你先

不 我太肥

可能你冇收錯都唔定

有幾肥呀

Ok笑咗

有無人想估謎語 好撚好笑既

我估我收錯了

超級

嗯

你講

200磅

喂 喊包估唔估謎語? 好撚好笑架 聽完包你唔喊仲笑到仆街

慢慢減

講未

是但 反正冇人理

我咪理緊你

多謝你啊on9

知唔知咩動物有6粒睪丸

you are welcome
你成日話自己肥

雞？

我講事實
但真心努力減緊

錯~

牛

幾重呀

錯啊~

著晒火未

有愛距離不是問題

真係要講咩

有冇提示

未呀 好食

聽日痾d屎好辣

我講下笑咋喎

係 屎眼會爆

都係應下你架咋

好易生痣瘡ga

橙

昆蟲黎

草猛！！！！！！！

怕咩

我知我估啱了

300磅

唔講喎

留返生仔先犠牲一次

醒目狗

有無負能量發放區

用屎忽生仔？

嚇到瀨屎了

好臭

咩呀 聽人講 生完仔係會生痣瘡架

嫌棄我了

會ga

邊有

幫你打死佢

係啊 因為太用力

有 你驚

太用力關痣瘡咩事

啱啱食完水蜜桃 好正

忍心？

點

唔知 人地話太大力屙屎都會生

你忍心打？

未試過生
唔知咩體驗呢

你得我得

你地都唔忍心
咁就算啦

想生仔
小朋友好得意

清潔龍呀德

即刻想打

沖涼先 好快就1001 我愛大家

新post

靜靜地就係
太嘈真係受不了

有！

好大條gap ar

好多負皮 唔敢再開

嘈都好得意

岩岩正左

做咩咁寂寞難耐？

完全唔知佢地想點果下先難頂 wo
好唔鐘意有人係我面前喊

完全唔同年代

Welcome

扮young

我個謎語掂唔掂 好唔好笑先

係度係度
點解我變左做喊包

點解咁聰明

咁遲架!! 見你成日唔開心搵你估個好撚好笑o既謎語啊!!
但係比返工狗估完啦

摩牙？

是但 負負得正

傾下計姐

佢地扭計 要人氹

你老？

幾好

我都估咁幾次

頭先去左自閉

自咩閉

最煩係半夜三更大叫大喊要飲奶
真係冇返咁上下忍耐力都會癲

心境18

冇個心情 又縮埋自己

真實38

冇心情更加應該出返黎happy下

一講昆蟲 你即刻秒
全職bb果然叻豬

你就38

搞盡腦汁架 比下面啦

姨姨，叔叔

一起森巴舞

我2字頭咋，唔好叫我叔叔啦